又話英國好叻政治？叻係邊？

叻係奶共？
個英國都唔知係度做咩，
立場又搖擺不定

完全覺得英國好垃圾

英國最叻政治喎